幽遊白書討論區

有無人有全套？
以前全套睇左10次

點解仙水同雷禪要咁早死

飛影

藏馬

爛尾

魔界最強三妖打起上嚟都無仙水咁霸氣 最後軀點輸、煙鬼點贏都無得睇 根本睇埋仙水死就唔洗再睇都得

後期大暴走

四聖獸組隊去打武術大會過唔過到是流？

爛尾 個結局真是好失望 其實幽助返魔界已經開始悶

仙水好睇定户愚侶？

雷憚真係好撚型

一定係戶愚呂
暗黑武術大會個期最高質

Agger

4子故事但桑原冇得玩到最後

知唔知邊到有得睇返？

漫畫唔知
動畫就youtube 有

暗黑武術大會最好睇
妖狐藏馬對鴉 邪王炎殺拳飛影 戶愚呂對幻海
仲有好多場 咁耐之前睇都係咁深刻

之後到仙水篇
前半仲玩緊唔同能力 後半打仙水已經開始暴走

魔屆篇個設定係正
但唔明點解會搞成咁

作者叫富奸
唔想畫咪亂畫

富奸後期個故事都係夾硬吹返d前傳出黎
咩a級s級、魔界原來唔係咁衰、靈界做好多仆街嘢，呢d設定又係中途加入
不過夾硬得黎又幾好睇

咦喂！

其實仙水篇已經想埋尾
係JUMP夾硬要富奸畫
所以先有魔界篇

最好睇既粵語配音卡通
得閒就去youtube重溫

以前d卡通都好好
好流暢 一百集就完晒成個故仔
依家d卡通拖到
一百集都未打完一個大佬

最垃圾係中後期..D蚊變人做特種人....
魔界篇都算係咁...

若對方的力量來自神，我的力量就來自女神

而家hunter都撚緊jump班編輯
想cut又唔得
畫又hea住畫

有無YouTube link?

所以d 人咪話要個孫燒hunter 結局俾自己
不過就算佢唔想畫
都有老婆幫手

其實tvb 配音版同原裝日語都有
你youtube 搵下就有

邪王炎殺黑龍波

暗黑武術個男人都好型
普通人類一個都好多出鏡

張繼聰

好鍾意陣，鈴驅個班配角仔

反而鐘意睇仙水，感覺好王道好霸氣

點解話爛尾都負皮 套野畫得好唔代表冇爛尾喎

你無睇過舊版足球小將同龍珠（斯路篇）

佢7個人格好似無出晒黎？
無記錯好似得3個出過

出嚟打就好似三個

仙水真係好型 可惜比主角雷禪上身秒殺左

仙水其實好睇過武術大會，能力互有剋制，好過係咁打打打

不過最感人果幕一定係幻海捨身打户愚呂，幽助望住幻海死果集 配樂同分鏡畫面好催情，睇到喊

廣東話配音幾好
埋你單！

我反而最鐘意係劇場版朱雀

最鍾意仙水篇

任你點好打都未必玩禁語贏到海藤
同打機贏到天沼

輸比佢地隨時命都無
可惜皇道漫最尾都係要打

暗黑武術大會最好睇

幽助同埋雷禪真真正正既屈機

電話幾時出game

以前細個係gameboy成日玩

超任隻指令Game 真係世界級！
成日都拎返出嚟玩

世嘉隻混戰又係好正

飛影食返個黑龍波
龍珠都抄返轉頭

Gameboy最正係仙水篇
有得升lv又順便故事重溫

龍珠有人食自己招buff 咩?

仙水同幽助打最好睇
唔係父幹，講天份幽助應該唔夠仙水打

黑暗大會果集用桑源不斷出靈劍伸長就可以屈爆機

用戶愚呂兄踎低又爪又斬都贏

有，已售

仙水篇幾鐘意早期打異能人果部份
幽助VS醫生 同 幽助VS死紋十字斑果條友(唔記得左名)

流川

刃霧要？

細個成日扮幽助出靈丸

飛影把聲

講黃泉 同 藏馬 多年後再相聚個段好正
同好期待遲d幽遊白書 新OVA

Tvb配音好有感覺

撞你個鬼咩

好想出返隻GAME跟劇情玩

嚟緊手機會出

埋你單！

最鍾意嘅動漫一定係幽遊白書
主角配角都好正
甚至連啲歌都好好聽
好鍾意佢地嘅友誼

有得玩未？

依家事前登錄緊

飛影真係好撚勁
由低級練起

講起幽遊白書, 點可以唔提呢句
連戶愚呂咁勁都只係B級

咁就25 年

戶愚呂都係B已經開經爛劇本 後來啲所謂S級戰鬥都無咩逼力

勁仆街 整盲佢仲由佢自生自滅

以前gb 隻都好玩

係咪會remaster？

hunter 蟻篇 基路亞比人飛鏢又抄返呢一段

記得以前睇過兩次動畫
但兩次都係睇到暗黑武俠大會之後追唔落去
見有人講返又想睇返

直頭唔平衡，户愚呂果種恐怖無S級都有A級
點相信仙水可以秒户愚呂

7com無效貫通

打仙水好睇 但成篇黎計武術會好睇

禁語屋

十幾年前買的VCD,最正係有TVB粵話配音，一睇成個童年記憶返哂黎

幽遊同入樽都係，永遠有好多人話爛尾
但我一直都唔覺，反而覺得收得幾好

王道熱血格鬥系永遠都係最受歡迎，冇計。

其實故事開頭，同埋武術大會後，明顯唔係想畫格鬥路線，似乎先係富樫想畫嘅嘢

郭志權世界第一

等我埋你單

後來出hunter 到貪婪之島多左好多系統支線
正到
條撚樣唔係咁懶就好

保全叔

幽遊本身唔係諗住走熱血打鬥路線，富堅曾經暗示過因為呢樣野太受歡迎所以被(編輯) 逼轉型，因為已經唔係自己想畫野既所以好唔想畫落去

戶愚呂弟開100%型到

最鐘意飛影同呀陣 好有性格好型

個結局好怪,一嚟雷禪未開波已經死左,乜實力都未睇過,最重要既係大家最期待既魔界大佬決戰居然用幾句帶過就算 軀同黃泉同幽助既戰鬥乜都冇得睇,仲要比個最後先嚟既二打六贏左

後期鈴木都可以秒戶愚呂

普遍漫畫有嘅問題
好似龍珠咁

雷禪個邊都好勁
雷禪自己咁多年冇食野都同另外兩位三分魔界
佢班朋友個個都s級中嘅s級
（好想睇下煙鬼佢地點打，得gameboy個時有得用煙鬼）

其實男兒當入樽我覺得係仲有得繼續,佢之前寫落果啲人物(咩愛滋之星,森重寬果啲)都未用,就算想湘北輸都可以遲啲先啫,講佢地打到去決賽再輸比南海其實我覺得幾好

喂你頭先慢出喎

我就認為完得好靚，山王本來已經係超高校級，再打其他隊的話，弱過山王就唔會好睇，但強過山王的話就會變成龍珠式戰鬥力次元化。

頂峰之戰一次已經足夠，咁先可以成為神話

你咁講都冇錯既,咁如果係打完佢鋪排既人物先再打山王,最後係決賽落敗會唔會最正

個廠商有出足球小將,
好撚伏,
難抽到阿媽都唔認得

質素係有，但會真係好難抽

競技類漫畫其實拖得太多集未必係好事，無限進化只係一個輪迴，你可以諗諗你睇過嘅長篇競技漫畫，超長篇嘅其實係唔會有令你回味嘅場面，甚至會覺得場場都千篇一律，諗唔起每一場比賽有乜分別。

凡事適量 slam dunk就係做到呢一點。
eye shield 21就正係做多咗嘅例子，後期都唔係差，不過個張力已經冇聖誕碗前做得咁好。

足球小將

呢套垃圾就算鳩數啦

不過拖戲喺足球漫畫都好普遍，可能係球員太多(兩隊加埋22人)。足球風雲足球騎士呢D大長篇真係拖到對任何一場都冇記憶

仙水已經係水尾

叮噹黎嘅 rip

魔界編 爛尾, 不過有結局已經好好,
動畫結尾成班人係海灘玩. 好感動, 旅程的完結.

hunter 講幾野越來越多, 主角小岡都唔見咗.
應該好難會睇到完結.....預佢80% 爛尾.

iOS 有得download 未

啱啱先有事前，
我諗最快都要年尾

由上年有消息等到佛誕
之前隻卡game玩到棄game

隻卡game玩落冇feel
唔知呢隻klab會唔會好似足球小將咁，
拎翻超任game嘅玩法嚟做

好記得 PS O個隻幽遊白書 (指令O個隻)

我覺得大家話幽遊爛尾
最主要係幽助同黃泉打左幾拳就完有關
如果佢好似動畫咁 打番場激既
最後幽助輸 跟住先skip 左成個大會到日常集數
咁可能會無咁怪

btw 入樽無可能係爛尾 話爛尾個d都on9

舊龍珠跑30分鐘蛇道肯定唔係拖

最深刻係藏馬隊冧戶遇呂兄果幕

四眼哥哥射球三分射咗成集

正評牡丹
負評螢子

以前覺得瑩子
但大個咗牡丹先最正

你漏咗雪菜妹妹，幽助老母同靜流姐姐

仲有阿樹

我睇仙水初遇阿樹時覺得好窩心
就因為講咗句翻去睇劇集大結局，
所以唔洗死

幽助老母喺動畫突然消失咗

佢都未算，劇情需要冇佢好正常
龍珠有個痴住天津飯，打乞痴變人格條女，
就真係消失咗

幽助老母好似仙水篇已經唔見
龍珠個痴女好撚正

呢個分析哂富奸畫既心態
幽遊白書畫得好係有原因
畫完仙水就頹想埋尾都有原因

富奸世界第一